壯陽村隔離人士正仆街

屌你老母，
你班仆街當自己大爺，
人屌夜屌，你老母你公主號班仆街，
個個都有公主病，自己行李又要人幫你搬，
你真喺當呢度喺郵輪啊？
你哋隔離14日啊，仆你個臭街未夠鐘就話要走，唔畀走又屌，你估我哋好想留住你哋啊？
個個走嗰時都一箱兩箱，梗係啦一日要8個杯麵，一日要一枝洗髮露，沐浴露，畀你都仲要過隔離偷，偷日用品都算，仆你個臭街仲要偷你鄰居啲飯，你偷撚咗人哋食乜春啊

屌你老母

樓主好大怨氣

人性醜惡
人嘅教育水平唔好咪咁樣

再講吓武漢班PK
政府免費包機送你班仆街返嚟，你咪算執到
又要返嚟，又要唔想入壯陽村，仆你個街日日喺到屌又投訴又自殺又盛，唔通畀你班仆街周街行播毒啊？又多要求，又喺瘋狂攞物資，攞完又攞，日日都攞淋浴露，唔講以為你哋一日沖十次涼，最變態喺有條仆街每隔兩個鐘攞一次消毒用品，攞去飲啊？

最難頂有個精神病患者，每日定時定候落嚟狂屌，打老婆打到入醫院，遲早有一日發作

你班武漢港人，有幾多喺真。香港人，大部份都喺講普通話，我接電話十次有八次都要講蝗語，政府啲錢就使撚晒落班仆街到

唉………

但你起碼唔好偷撚咗人哋個飯啊，偷撚咗食乜啊

1

2

3

4

5

6

7

8

9

支那格

10
自推十次畀人知你班仆街有幾仆街

係邨口鶳班仆街

樓主今晚冇飯食？

其實應該要俾基本供給
過咗配額要收返正價

壯陽村

佢咪話咗要聽電話

曹仁超加撚太撚咪得

咪就係啲人冇教育囉支那質素
你係咪冇飯食

報蘋果啦